呢三日18區蒙面靜坐有冇得諗?

再裝修又好似太過份
乜都唔做又好似怕左蒙面法咁
和理非返3日有冇得諗?

有 一嚟要抖抖
二嚟冇路走

其實都得既

博拉都一個唔錯嘅選擇

做乜要靜坐比狗捉？左膠做左咁多年仲唔夠？你覺得你靜坐班狗會同你企？

今日死城 去做文宣 玩twitter